有冇NOW SALES 我想用APP睇英超

我想用電視APP睇英超
想問有咩PLAN抵? 可唔可以用俾2部TV用